[競猜]賽生藥業會有水位定破發？

有水位
破發